蘋果A1頭版：支持興建明日大嶼，人人有屋住！

點解連登冇人討論

退訂

而家有廣告,唔駛我地訂啦

頭先經開7仔以為自己睇錯

大家唔好扮睇唔到

唔你話唔得，唔洗我比錢就得

不嬲信唔過,隨時嚟料

支持，人人有貴屋住

唔反得就要支持，有咩問題

洗晒庫房啲錢唔好咩 ? 反黎做乜 ?

發展大嶼山= 支持明日大嶼?
trump:He won

攬炒梗係支持
填個double我都贊成呀

1.估唔到對家肯落
2.估唔到蘋果肯接

03年後中聯辦唔比係蘋果落廣告

咁都俾你兜到

林鄭月娥都係偉人

發債集資/用者自付就支持 好似機場第三跑咁

其實都係

攬抄角度

玩爛公共財政 都係一個選擇

手joke

起完我都軟皮蛇啦
有咩用

咁登法
使唔使過百萬

其實我都支持 冇晒錢班支那蝗仲邊有得咬老綜

但睇真d
內文唔係講緊政府個明日大嶼

歸左邊啦，有大水喉
我哋呢啲少少錢唔柒稀罕啦

對唔住，你唔包括係"人人"內
中國人優先
香港人第食2手炒價貴樓啦

cls

今朝開電腦，去蘋果網睇新聞，第一眼都以為去錯，唔講咁多，雖然個訂閱plan仲有十個月至到期，但一定唔會再續！

又話要攬炒，但又唔支持明日大嶼

十幾年前A1全版單日廣告好似三十幾萬，而家唔知幾多..

抗疫洗了三千億已經比曱大大照肺

此大嶼不同彼大嶼喎

要求pin

寫撚住填海做地喎師兄

諗諗吓拉咗咁多獲肥佬黎都告唔入，手足就勁快審完坐幾碌

準備加稅一兩倍

一早cut咗

明日大愚輸血返支那喎.....

邊套戲？

連登仔好多幫緊藍老板打工, 但走去屌蘋果賺藍人錢

賺藍絲錢使返去黃圈有咩問題？

熱狗食美心冇問題阿，符合熱狗特質

其實連登仔個腦係諗緊乜

乜戲

係囉 搞咩

梗係支持明日大愚
燒多幾萬億

琴日退咗訂

人人有功練

支持

以連登仔嘅邏輯, 以後收中共錢係黃圈嘅其中一個德政！

蘋果同立場一樣柒

是但啦

東方華爾街

689: 明日大嶼係毒果A1落全版廣告, 請大家杯葛明日大嶼!

對家比錢落廣告...
我就睇唔到啦

大師兄大戰外賣仔

依個唔係民間集資 政府唔洗比錢咩？

熱狗 BLOCKED

人人有屋住 幾代人逼埋一間屋？

仲有 起撚完大嶼都唔撚關我事啦

依家狂推個班官分分鍾食撚埋都未落成

乜料啊

自我安慰大法

WTF

已退訂..
上年6月30開始訂閱..

攬炒
一萬億庫房清零

馬田賣中資投資app廣告
馬田粉話賺藍錢用落黃圈度，黃圈自己識分

蘋果sell明日大嶼
大家用同樣邏輯應該要慶幸蘋果冇俾中資封殺

無圖無真實

應該到我老死果日都未填完起完

跛雞決戰性無能

平時批評泛民兩句 連登仔： 係鬼係分化係PR
蘋果支持起大嶼 連登仔：佢都係支持攬炒，有咩問題

Cut左毒果。

今日望到飛髮舖睇到眼都突
黃絲又變condom
唔好再呃自己乜賺藍錢回血黃圈啦

利申
282獲利後DUM返去訂蘋果
哭撚咗

美心落廣告登唔登?

蘋果自己俾位人屌唔好賴五毛

教授

是撚但啦 啲錢用完咪仲好 個政府比人屌 建制派 支持 諗起都正

我都支持喎，其實有乜問題，政府倒錢落海？唔倒都唔會落你袋架啦，盞益公務員、建制同差佬

已cut

成千億喎 有排起

明日大嶼好少事, 夠唔夠食美心咁嚴重先

jojo

呢度幫蘋果兜話攬炒嘅人，幾個月前有冇份話要打議會戰線入去阻惡法呢？

藍絲買蘋果頭報
我地唔係應該無限歡迎咩？
有錢唔通唔賺

賺藍絲錢啫

on 9 .難得敵人比錢你洗。apple good job

即時
香港快運HK Express全體減薪4成
並考慮引入機械人取代

毒果今次痴撚左邊條線？

難得有藍絲俾錢係蘋果落廣告

689睇咗未 想知佢點講多d

鬼滅之刃都唔識

藍屍：DQ哂泛民 以後發大財啦

唔使食飯呀？有錢唔賺？

反對派收皮啦

毒果

肥佬黎你想點

真心on9
d樓唔係俾我地住嫁
俾地產佬炒嫁

佢地移哂民 理得香港死咩

無問題
我建議直接做埋党媒
賺到佢盡

你呢句可以有兩個意思

我支持快撚d用哂庫房既錢

一日財政唔爛，一日政府都唔驚
自古國窮先會亡國，香港政府咁有錢洗驚你
用哂財政儲備先叫攬炒成功

岩哂5毛狗用黎分化
而家支共送錢買廣告，佢日日送錢仲好

樓上班cctoy好撚可憐 平時成日笑支那人做回血劍 明日大嶼擺明就係搵香港人啲錢黎回血 跟住cctoy就話填double都撐

有咩理由咁都接

幾撚多5毛支那豬衝哂出黎

呢個擺到明唔係洗緊錢 係扮大白象 之後無限超支 直接過數俾中共喎

咪岩哂5毛支那豬攞黎分化囉

熱狗比錢美心賺 同 對家比錢我地賺係兩回事
仲要唔係d 咩保家衛國廣告
藍店多多都接啦

咪係，岩晒連登仔心水又要反，痴撚線，我自己就好撚支持洗撚晒庫房所有錢唔係點攬炒

結果一樣就得 , 又唔會派俾市民

忽上腦
自爆完炸唔到對家仲要幫人補血
講野有無用過腦架

咁如果幫襯藍店而產生到economic rent （啫係你口中嘅賺錢），咁係咪就冇問題？

非香港居民唔駛交香港稅

你唁係幻想阻止得到香港過水俾支那下話 ?

你夠阻止唔到國安法啦 你唔撚去藍絲街站簽名？

唔係五毛囉
我係真係唔開心

已經退咗訂

唔係5毛就一係支那豬一係弱智

我唔支持國安法喎 , 你個腦諗野個邏輯好奇怪

好呀，洗曬庫房d錢
起一個明日大嶼點夠？起碼起多三四個

攬炒咗啲咩？

就算庫房有兩萬億都係收鳩埋，不如等啲地盤佬有工開啦

好贊成, 繼續哂錢

你話係就係啦
到時社評滲透晒你都可以話蘋果係黃
到時全部都係推大嶼
蘋果一邊收錢 我哋一邊話你唔明㗎啦？
頭版咁嘅廣告我就真係駁唔到藍絲

同TVB前線係黃嘅講法無分別
黃 好黃

有反對意見就係支那豬同弱智
THIS IS 兒登

沒有破壞那有再生

填撚曬成個地球啊笨 全世界有屋住添

你唔係真係信比人強姦要享受仲要做埋主動呀話？

屌你啦蘋果, 係咪無錢開飯呀

而家社評有冇滲透晒？人地比錢落廣告比錢唔食？我就當你只係唔識諗，你估同食美心玩支那apps唔課金個D先叫草船借箭？叫送箭咋

蘋果做咩野

打年青人旗號, 但其實係想揸乾揸淨年輕人, 良心唔痛果下好野
你搵個後生仔出黎賣廣告先啦

功夫

689點睇

大大頂帽俾我戴
我屌熱狗食美心你又睇唔到
你鐘意點就點啦
代人發言
又係the lesser evil
不如宣誓入立會都係黃
俾十萬建制不如自己袋算啦
借箭加速呀 on9

你其實明唔明廣告作用
一邊屌人睇TVB洗腦
一邊支持蘋果幫手洗腦

係呀係呀 微黃唔值得拉攏
深黃自己識分
反向粉紅？

頭版廣告嚟

有咩分別
派錢咪又係閪愛基金俾晒啲新移民

有廣告咪幾好 唔通想佢執柒？ 對家比錢養蘋果都唔happy

咁都冇問題既話，民主黨收30000蚊都冇問題啦

同意 除非下面個人公開同肥佬黎割席

別忘記 美國一出招
分分鐘又被中共捉去出氣
保釋金嘔返出來都似

毒果攞嚟抆屎都嫌嘥。

見到咁多人屌蘋果 即係訂閱得啱啦

懦夫救星

咁到底係邊個大嶼

(只係講係其中一個選擇)

佢唔用係明日大嶼
就會用係其他地方
例如外匯基金借左出去

鐵公基係一種白粉
短期內gdp會升
但長遠會燒毀大量錢
仲會壓縮私人部門資金同空間

今年財赤3000億 甚至4000億只是第一步
未來香港會長期赤字

好快就要發債還息/加稅
進一步打擊香港經濟

港珠澳，西九龍 已經變成無底洞
已經令香港政府要長期攞錢堆數

攬抄的其中一個角度
係要連香港政府財政穩健都要破壞
最好迫支那年年攞2000億來幫香港填氹

建設之王。

你呢d 諗法我咪講左囉
你果d 叫做自爆唔係叫攬炒
攬炒係要拖死對手唔係捅自己兩刀然後對手唔扣血呀
依加d 錢係送比對面
我地反對唔到就要支持？
你d 邏輯體育老師教架？

咁咪啱囉，使晒啲錢先至冇錢出黑警人工，公安取代黑警，攬炒

但係那些屋無話過全部是畀本地香港人住

唔會爛，亦唔會驚
庫房少左錢咪收多d稅囉
班香港賤民夠膽唔交稅咩？咁我咪罰多d囉
你要移民走咪走囉，仲有大把走唔到既賤民港豬留低
除左得鍵盤連登罵下fb比嬲，仲做得咩？

1x億人有屋住

樓主著名 五毛 大家小心

真愛國又信政府班藍絲又唔會睇蘋果
手足睇蘋果既又唔會因為呢個廣告支持返明日大愚
而蘋果又收得足廣告費
諗唔到個問題係邊喎

其實睇野唔洗睇得咁單向
做少少野就話要退訂
有返d批判性思考
唔係只聽岩聽既說話既

蘋果都表態

明日大嶼左都唔係香港本土人士住架啦

黎明大戰林國斌

只要唔影響 議案投票，我認為cctai食美心冇問題

正如

只要唔影響 編輯報道，我認為蘋果日報幫對家（甚至中共）出頭版廣告都冇問題

屌蘋果 大家退訂la

都係發展大嶼山, 但佢好似講緊要另外plan.
包括要私人公司出錢, 將個project公開集資 brabrabra

總之我都唔知係好定唔好, 但係就唔係政府果個1萬億plan

你叫撐蘋果既泛登仔如何是好

當初嘅唯二頭版論呢

咁都兜到 睇來林鄭之後就到你

樓價跌幾多先可以人人有屋住

無呢支歌仔，點昆班支那狗同藍屍廢老呀？
下下都講到出面咩？

開始又忘記左自己既支持盤，歷史又重複犯錯

支持明日大嶼
支持埋明日南丫
再支持明日長洲
最係支持埋明日浦台
何止1萬億港紙，1mol 港紙都照畀
唔夠就印，唔夠美元就脫鈎

禁左入去睇，真係唔係政府個個黎，樓主會唔會柒左，睇都未睇就屌人，雖然唔知登報條友黃定藍

啱呀
搵鬼稀罕兒登氣咩

人地比錢落廣告點解唔接先

快快趣趣洗曬d錢佢啦

收多d 稅,罰下藍絲/港豬.唔好咩 收得愈多愈好
自己拿來

你唔好咁天真啦
港共左cut右cut點都唔會cut黑警份糧
分分鐘所有高官減薪都要變啲錢出嚟出糧俾班狗

好明顯係想呃人啲錢。 你畀錢佢玩， 賺到錢就袋入自己袋，跟住就留番間蝕錢嘅公司畀你哋。同埋睇下 當初 Tom仔、煤炭公司，佢又係吹到幾大。集資之後， 結果搞成咩樣 ？ 啲股民、投資者一殼眼淚

大嶼山不嬲一路填緊海
而家話唔係明日大嶼

有咩問題？

蘋果已經如斯墮落
sorry, 根本未光榮過

情況就好似北韓 無論幾窮, 都要養住120萬軍隊

PPP項目 大陸好多project都做緊
水廠 公路果d 其實幾好 起碼唔洗政府出一大筆錢

通常模式是由社會資本承擔設計、建設、運營、維護基礎設施的大部分工作，並通過“使用者付費”及必要的“政府付費”獲得合理投資回報

「黃色資訊整合平台」我地唔洗再同架FC鬥啦！

蘋果收藍絲廣告錢

其實同黃店用deliveroo 的概念係咪一樣？

咁好多黃店要死啦喎

明曰=30年後，但也不代表人人有屋住！

連明日大愚廣告都登得 咁以後咪撚再吹奏呢張圖啦

好
不過都係個句，唔會影響政府

好似只係講緊政府出錢同市民出錢嘅分別，都係做相同嘅嘢

唔收非黃廣告

咁就唔好笑鳩小學生玩內循環啦

連登仔雙重標準唔係第一日的事

周星馳嘅弱

2012

2019

2020

NOW

今次踩下界
希望仲有得教

由得香港死啦 ，依家做咩都無用

黃營其實都一樣，只係看同信自己有利嘅

俾錢買美心
vs
收錢出廣告

完全兩回事，兩個層次

呢啲唔係叫攬炒喎
叫陰乾喎
戇鳩

陣間unsubscribe 佢算

毒果
Un訂閱ed

黎智英

蘋果 你唔比個滿意解釋比我地班訂閱者
我會unsub

乾完之後冇錢派又加稅又發債就算攬炒

即係北韓炒咗未？

比國際制裁
從此經濟玩完
大陸再從香港得唔到利益
玩爛完咪攪唔掂咪走人囉

食窮民建聯呢招出左好耐

er...問緊北韓你答乜

不如睇清楚廣告係講咩先，好過比連登pr 帶風向
我知咁講同激嬲共產黨冇咩分別
但係蘋果都係最後一張可以睇既報紙
搞死埋以後報業全面收皮
邊個最大得益？
所以麻煩退訂嗰啲睇清楚 諗清楚先

個廣告講明日大嶼咩？

注意返，東方都全方位屌明日大嶼，呢幾日仲揾dq4訪問，咁應該點好？

痴撚左邊條線？

搵個同香港有得比較既地方黎比啦
人地市民冇攬住北韓黎炒

分化撚拉

明日大嶼係中共指示要做嘅項目，有冇蘋果賣廣告結局都一樣，所以算鳩掃把呢個時間仲要抽秤呢啲嘢

其實有得比
點解冇

好啦你慢慢比

點解咁多負評？唔敢面對蘋果轉呔事實？？

連登仔食藍店俾錢人賺就得
蘋果有本事賺對家錢就唔得？
唔好搞分化

唔洗搵食咩
垃圾兒登仔

搞乜呀，質素低左咁多，咩戲都問得出

只睇過套戲一次，個節完全冇印象

其實個廣告同政府個計劃唔同
政府個明日大嶼係政府全資 拎五千億出黎 呢個係搞個基金私人出資 然後填好 賣地分錢 有什麼好處 首先政府唔洗拎咁多錢 二來 由私人公司發展 成個計劃冇咁官僚 成本同興建速度都會加快

咁on9既提議 咪由得佢賣廣告囉

第日出返黃圈廣告咪變返黃媒

唔係政府嗰個喎
又炒車屌鳩蘋果？

基建第同貪污
共匪要香港啲錢

在座各位都係垃圾

講下北韓點解冇得比?

香港經濟賺晒全球錢已經發展完善
攬炒可以將佢清袋
你用一個本身經濟惡劣食都未必食得飽既地方講攬炒
咪出黎比人笑

海域都係政府領地邊有得唔抽水
政府可以用批出發展權形式 比私人公司/基金填海並得到之後的土地使用權/出售權
政府可以要求填後分配部分土地比返政府/金錢回報
然後基金再按最終收益收配比投資者
咁樣由私人發展好處係唔洗太官僚 越快起好越多錢賺
又會更加嚴格控制成本

係咪德國果種合作社模式起樓？